機場入面有什麼物資需要?

機場入面有什麼物資需要?

膠紙，宣傳單

push!

Pish

721 811

816(攬炒) 818(民陣)

需要人

人！！！！

要人

要人啊！！！！！！！！！！！！

人就得
我唔覺有咩物資需要

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

知唔知入機場條路塞唔塞